+++
date = "2013-05-05"
slug = "assistive"
title = "Эффективность"

+++

приснилось, что работаю санитаром в больничке и расследую, почему там перестали выздоравливать пациенты. (конечно же, выяснилось, что их подкармливали ядом, чтобы было занято каждое койкоместо и больше золота)

